有冇醫療界既人想吹下水

咩topic都得

咩係醫療界先？

我覺得冇疑問wor...

有些用法醫療的定義是「所有醫護人員的工作」，有些用法指的只是醫學執業，例如「香港醫療霸權」

用什麼去對抗醫療霸權最好？

屌你平時啲細嘅一定唔鐘意同你講嘢

🤪🤪🤪🤪 願聞其詳